件adidas風褸hi到油漬，可以點樣整走

已經洗左好多次都仲有啲漬有無巴打可以教我點整走？

洗潔精

買過件啦

成件hi滿佢就唔覺眼

捽甩佢

做咩咁污糟

Ctrl+Z

Soda power浸浸佢？

Hi正字係咩

唔怕搞到件褸甩色咩？

我試過浸左一個鐘都唔得

成件風褸整走佢

用牙膏醃一個鐘
再掉落洗衣機

用去漬霸都唔得反而未試過牙膏等我試吓

換個件

改變自己心態

試吓呢支，都幾work

剪咗有油漬既位咪得

喺邊度有得買啊？

提提你，baking soda/baking powder

呢支野堅work,我件patagonia又係洗唔走d油漬,用呢支捽下d油漬位先,再放落機洗就搞掂,一田有得買

OMG 呢招掂啊！真係洗甩左 多謝巴打救返我件褸

多謝兩位巴打 我會買定支傍身